暴烈34 mv 有個好嚴重既bug？？？？？

勇桿17 謝安琪大左肚
暴烈34 17年後
個bb都最少16歲
mv 裡面個個重係細路仔
係唔係有bug？？？？？

你就係當年個乞衣仔！

求解答

細女黎
大仔去左外國讀書

個孫嚟